大埔一向深黃地區 點解咁多人驚大埔游行

大埔民風同沙田一樣係深黃 甚至比沙田更甚

好多人都期待大埔游行 唔明點解咁多人吹雞轉場

遊

明明仲有好多手足 邊度都多狗架啦

次次遊行都有人話危險/難走
其實根本冇邊到係安全
諗咁多都徙gas

唔係驚，好多人行

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

你認錯啦 大埔多淺黃淺藍人士

大埔村屋都唔少深藍

新東大埔沙田不嬲泛民票倉 多本土後生仔

平行時空